[11.20]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

今朝見到隔離個巴打look 到我張文宣，我真係好開心
所以聽日一定要見到你地，唔好放棄

俾埋template你地
唔好質疑自己能力 每個人都可以係文宣師

巴打又黎

巴打終於翻黎
幾驚你唔再畫

聽日見